突發！日元跌穿6.8

睇個勢仲有得跌，但都已經可以入定一手

只會再跌
唔到0.065我係唔會出手的

利申 多年賭博經驗

有無機會跌穿6.5

6.5你估要到幾時

12月尾

屌正 我1月去日本
最近跌得好快，堅有機會
不過早2日回升左少少，點知係過山車一野衝落黎

正啊

邊度入貨好

我都想知邊到入貨好d
尖沙咀榮海好似抵，但連埋來回車費就🤔

留名
十二月尾去 未兌

堅城啦

留名

唔知三月仲跌唔跌呢

跌跌跌

咩位置？

7.3個陣訂左酒店

如果港島係咪百年兌最好??

無得免費取消？

6.82係堅城兌左

下個星期四去

百年成日都好多人排隊
前兩年試過去排，之後咪搞我

去完先黎跌

其實點解唔電匯？ 唔係抵好多？

其實唔係咁先最抵咩

我都係 但算啦 都唔差得好遠 可能你而定訂又貴左都未定呢d房價